{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 칼리토"
    },
    "text": "週末(祝日)連泊する場合、追加料金が発生します。 使い捨て用品は別途千ウォンで販売しておりますのでご了承ください。 寝具類の追加時に別途料金が発生します。 デラックスルームはお店の事情によりランダムに割り当てられる場合があり、払い戻しの理由はできません。 全客室料金は2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。 2002年生まれまで出入りが可能ですが、身分確認(運転免許、住民登録証)が必要です。 その理由については払い戻しができません。 駐車は一部屋あたり1台まで可能です。 防疫規則を違反した場合、払い戻しなしで退室措置をとります(37.5度以上の発熱症状、マスク未着用、基準人数超過など)。 平日の貸室は現金15,000ウォンで、使い捨て用品は別途です(現地での現金決済の際に適用され、電話予約可能)。 利用時間は6時間で21時までで、平日8時間の利用は2万ウォンで22時までです(宿泊予約状況に応じて締め切り時間は変動することがあります)。 写真利用レビューイベントで平日宿泊時に客室写真5枚を添付して利用レビューを残してフロントにニックネームを教えていただければ退室時間を2時間延長いたします。 カリトはGrand openで清潔と最善の価値でお返しします。",
    "QA": [
        {
            "question": "週末連泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、週末(祝日)連泊する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は別途購入する必要がありますか？",
            "answer": "はい、使い捨て用品は別途千ウォンで販売していますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、寝具類の追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "デラックスルームはお店の事情によりランダムに割り当てられる場合があります。払い戻しの理由はできません。"
        },
        {
            "question": "全客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室料金は2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "2002年生まれまでの子供は利用できますか？",
            "answer": "はい、2002年生まれまでの子供は利用できますが、身分確認(運転免許、住民登録証)が必要です。払い戻しの理由についてはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "防疫規則を違反した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "防疫規則を違反した場合、退室措置をとります(37.5度以上の発熱症状、マスク未着用、基準人数超過など)。払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "平日の貸室はどのような料金体系ですか？",
            "answer": "平日の貸室は現金15,000ウォンで利用できます。使い捨て用品は別途です。電話予約可能です。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "利用時間は6時間で21時までです。平日の8時間利用は2万ウォンで22時まで利用できます(宿泊予約状況に応じて締め切り時間は変動することがあります)。"
        },
        {
            "question": "写真利用レビューイベントについて教えてください。",
            "answer": "写真利用レビューイベントでは、平日宿泊時に客室写真5枚を添付して利用レビューを残していただければ、退室時間を2時間延長いたします。"
        },
        {
            "question": "カリトはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カリトはGrand openで清潔と最善の価値でお返しします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 562
    }
}